澳 賭 王 夢 中 辭 世

澳 賭 王 夢 中 辭 世

啱啱起身？

入左去坐幾耐？

終於

希特拉自殺

睇到樓主個post仲以為自己穿越左時空